港共：準備提升本港的防疫級別至嚴重

#香港新聞

《蘋果日報》報導港府準備提升本港的防疫級別至嚴重，並將監測範圍擴大，曾到訪武漢市（不限於菜市場或海鮮市場）並於十四日內出現呼吸道感染的病人均須上報。

據報引發武漢肺炎的是新型冠狀病毒，與沙士屬同一種類但不完全一樣，而且極有可能由動物傳人。

相關報導：【獨家】武漢不明肺炎病毒極可能由動物傳人 港府最快今公佈再加強防疫措施

from 氣象台channel @weatherjj

全民戴口罩，唔好信政府，預防勝於治療

push

武漢肯定爆到7彩 唔係個垃圾政府點會咁快手

今鋪真是屌你老母攬炒, 咪撚送大禮啊

點都唔好信政府，自己保護好自己

大禮到

只有上報武漢有q用咩，人流咁大，高鐵一車車運北上廣深

睇完個野味市場啲相之後覺得 而家先爆新沙士已經算遲

送左啦 唔係點會考慮嚴重級別
唔排除廣東都已經失控

金翅仆街了

據報引發武漢肺炎的是新型冠狀病毒，與沙士屬同一種類但不完全一樣，而且極有可能由動物傳人。

中左都未必check到嗎？

SARS+流感 mix

肯定係 如果唔係佢唔會搞咁多野

去過大陸都要上報喇

用sars 去轉移視線的確係政府會諗出黎既野

為左唔俾香港人示威中共可以去到幾盡

44個人喇，本身尋日睇係廿幾個

係睇下幾時變種變人傳人

全民蒙面行動

經濟會攬炒

遊客呢屌

44x10就差唔多

真

又重演多次沙士 支共隱瞞疫情跟住爆到一發不可收拾

點測？

屌你老母澳門都做緊嘢啦

武漢d新聞好似仲要無咩事咁，咩消息都無

逐個武漢肺炎po推，推到成條街都乖乖地戴口罩為止

十七年後
唔變種就奇

中央送大禮

新病毒冇sample點check到係唔係武漢肺炎

家陣最驚係check嗰陣唔係SARS 唔係流感

新年前搞壇咁既野
政府引發第2波既恐懼
令經濟更進一步攬炒

屌
講到咁輕鬆
可唔可以送呢條8婆中?

怕呢D人奶野亂傳染

快條撚
澳門一早做左
佢仲鳩下鳩下咁

返過大陸都死啦
仲一車車高鐵運啲病毒落黎

以為入嚟會見到03年新聞link

真係要封關....

up

屌你燒山

唔該全香港人都戴口罩 出入洗手消毒
唔好忘記沙士血的教訓

冠狀病毒=即係同當年沙士同類

今次真係攬炒

佢本身咪大陸人囉

班人食人肉架屌

唉屌

中國一定死都唔肯交個sample出來

唉 屌你老母

屌你老母又送大禮

屌佢老母 死全家 又黎送大禮

睇黎香港真係春袋，要打埋生化戰

港共不倒 香港不會好

其實我都想死好耐 太好了

懷疑唔止食兔仔，仲屌兔仔

早兩日又係咁話無事, 而家又話嚴重

傳染popo

死就死遠d啦死大陸狗冇好帶挈

沙士個陣防疫級別係幾高？

藍屍咪撚戴口罩，全部死撚晒佢算

就係咁先驚…
有病都唔敢睇啦容乜易俾人研究

就黎春運啲人周圍走，又迫車迫鐵，實傳到周圍都係

好似支那仲係未報武漢肺炎上去世衛
又打算送大禮玩真實版Plague Inc.咁冚球鏟

屌你老母仆街支那

尋日仲出黎鳩up
仆街死啦陳肇始

支那封鎖唔到消息, 就知單野有幾大鑊

應該叫班狗守住高鐵站 廢事暴徒傷到同胞 最好護送埋班支那雞返武漢

蘋果記者訪問果時都唔知有無戴口罩

唔好理 要帶口罩出街
藍黃是政見
命仔最緊要

班狗成日收工去食元素表海底撈
可能一早已經領野

有關防疫級別資訊 P.3-6

講就咁講
今日出去仲喺好少人帶

所有唔同物種嘅病毒mix埋一齊=大型煉蠱埸

與沙士屬同一種類但不完全一樣
更恐怖

武漢係高鐵大站 好多人都係武漢轉車
好似係

你，要記得當年SARS都係咁話無事無事
結果咪又係死四百幾個

你仲信呢個仆街政府？

沙士血嘅教訓…

共產黨又送大禮

午餐肉準備

實有人以為自己冇事 不上報

緊係check 前幾日班連登仔係度屌話咩陰性反應
我屌呀 沙士同武漢肺炎係兩隻唔同嘅野點會match 到

全民豬嘴啦不如

玩瘟疫公司通常發病嘅時候全球已冇健康嘅人

中左SARS全世界衝入狗屋攬炒

想問係咪一定要N95? 普通得唔得
普通都+晒價 仆街藥房

燒山原來已經早幾日通曬水叫大家帶口罩

重有狗宿

呢條支那閪真係痴鳩線
啲思維好恐怖
真係感謝黨

如果喺大陸中左招，啲人都唔知會唔會報上去，分分鐘畀人溶左一了百了，隔離都慳番

黨說沒事就是沒事

當年話無社區爆發，點知就爆……

今朝睇到有個post講公報消息個幾條友即刻拉左

就算香港人全部死曬，
共產黨都覺得無乜所謂。

仆街政府肯定會玩陰招
屌，好彩香港多外國人，
隨時可以請外國專家過來。
唔係全部死曬都無人知。

再洗牌

以前SARS話無病徵已經可以人傳人

豬瘟處理手法, 燒,活埋

控制=掛係度果一件件野？

屌你 突然咁快手
應該真係好嚴重

老實講 支那一定奶嘢先 人民衛生又差 醫療又差 啲菌一定傳得快過香港 香港開始奶嘢個陣應該大半個支那都仆晒街 始終香港衛生醫療都好過支那 起碼有帶口罩洗手消毒嘅意識 支那人靜係周圍吐痰行過都中召

44個省就差唔多

利申唔知中国有冇咁多個省

多謝黨攬炒

希望啲病毒識揀人，黑警藍屍中曬死

大有人在

好多支那人好似已經有抗體咁 咩野生動物都敢食 咩自然界啲病毒都惹哂

沒有人便沒有疫情了

假遊戲真菜販

真 唔會人傳人就幾大都唔洗驚 睇病毒幾時突破基因能人傳人

高鐵每日都一車車由武漢直達香港嫁

光頭警長

會唔會大陸知道疫情嚴重，所以先唔去將蒙面法釋法，怕香港每個人都唔戴口罩，到時黃藍都死唔少人!?

蚹蛤蟈情

早兩日仲話冇事既冇事既
港共都on99

限制入境未
一車車鳩鐵

條街多咗好多人咳同痰
但戴口罩好少人

今次GG，全民攬炒

仲要到訪過啲野味鋪先要上報

咪係，快啲封關啦，仲搞咁多嘢。

一邊屌兔仔一邊食人點睇

睇返武漢個地理位置，無論鬼國南北/東西向，都係一個必經嘅中轉站，如果隻箘夠強，真係可以散播得好撚遠。

岩岩睇完洩密者

中國人真識玩

人地燈神黎架

推喔

唔介意收大禮
反送中+SARS
雙重享受班藍絲實驚到瀨尿
到時唔洗塞唔都可以三罷啦

下 唔可以人傳人都有44單
咁傳染性真係好高下

On9唔會有潛伏期咩 直頭封鎖大陸啲人黎啦 仲有好撚中意番大陸個啲封鎖埋佢地

相？

之前老母比過我睇佢大陸啲親戚食啱啱生出黎嘅老鼠bb重要點豉油

推

隔離po咪有囉

為偉大的中國共產黨萬歲

我係fb新聞講今次sars
睇到一個藍絲廢老留言
話人係天生天養 除咗瀕危
食咩都得
呢啲思維真係痴鳩線

屌 中國人真係屎唔臭都食
叫佢地蝗蟲真係無叫錯

唉屌你老母支那人又害人

依班人真係
冇常識 冇危機感 唔吸取經驗

31個

44個城市爆左都唔奇
大把撚屌鐘意國內遊

肯定有隱瞞！保護自己啊！命就得1條 死咗就冇 留番條命做更有意義嘅事

[多圖][sars遊]行大陸野味市場,真係好似行動物園,種類比海洋公園仲多

大鑊野
手足們保重

［超突發］放工時間必需大量咳嗽師！！！！

處理咗當然無消息

向回鬼国探親說不
與鄰国旅客割席

屌佢老母咪撚著衫囖

佢地會覺得傳咗比人自己就會好翻
所以會四維散播病毒

中共唔插手就係，
國安插手就話唔埋

口罩

講返原始果套 你返去叢林生活囉

不過消滅左病毒宿主就得啦

推啊屌
聽朝要係熱門見到個post

傳染病三角

推啊 全民口罩

各位要保護好自己呀，03年點防疫，依家都要做足
政府一直hea處理，要靠自己！

發放消息嘅人已經處理好 所以冇事發生過

隻新sars肯定係會人傳人
如果唔係唔會傳得咁快
依家係冇去野味市場既人都會奶野

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

可能成隊狗都要上報

屌你老母港共土共

黨佢老母 死支那臭閪去過啲有毒地方仲落黎

上次防疫級別升至嚴重係咩事冇咩概念

即係殺q晒d動物就無野？
但個野味市場重運作梗

希望大陸快d爆到全國都係

幾時傳到比黑狗

推
香港人 萬事小心！

全民口罩

cut咗旅客先啦屌你

講真巴打我唔想爆到全支國都係
武漢係支國交通樞紐，仲有好多機/高鐵落黎香港
依家香港咁多自由行+冇常識廢中廢老
真係好容易爆到全港都係 (病毒要用n95先防到)
同埋醫護好多都會奶野

大家小心！

呢啲時候澳門又咁醒
話唔係收到風好大鑊都冇人信啦

不緊張= 遲早出事

中國爆煲2020

喺咪疫埠先？

怕d出來接

普通外科口罩 is ok

出街多超多人戴wo，通常後生同老人家多。你再留意下，戴多幾日就多架啦。

呢兩日出街其實多咗人戴口罩
我自己睇仲多過全民口罩日嗰陣

買定酒精洗手液傍身喇喂

我今日係油尖旺見大慨每一百人先得一個戴

唔緊要，依家咪順便全民口罩日囉

呢兩日係多咗人戴

送左6個黎都未做樣

人係食咩都得
但係屌老母支那衛生清潔D好冇
咁撚多唔同動物困埋一齊環境仲咁污租真係咩病毒都偶得出

夜晚尖沙咀每10-20個有1個，地鐵黃衫粉衫保安全部都有戴

所以我地自己要保護好d
唔好中招
但大陸人衞生常識咁低 爆全國都係遲早既事

3個應變級別: 戒備 嚴重 緊急

嚴重應變級別指病毒對本港人口的健康造成影響的風險，屬於中等的情況。一般而言，嚴重應變級別顯示，有人類感染個案 或 受感染動物，從旅客經常旅遊或貿易交往頻繁的國家傳入

屌咪落黎呀
唔需要呢份大禮呀

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩

絕對支持加認同
真係熬熬地

頂住啊 咁樣死值得咩

死之前去轉狗屋&狗宿先

on9?

聽日開始應該會多好多人戴

屌細思極恐 可能判違憲都同呢單有關
不過依家最重要係戴口罩!

點解唔試吓食砒霜，飲岩漿，話唔定會成為天選之人呢

沙士呈陰性反應，但對新型病毒呈陽呢你老母！
係到叫人唔好自己嚇自己個班仆街死上去啦！

生化危機
班支種點解乜鳩都食落肚
全地球最撚污糟嘅人種

on99叫佢睇多 d 老高啦 人類原本就係好唔適合生存係地球既物種

公司好撚多嘅啲仆街，當你為左避佢自己帶口罩
佢就會話：嘩，你病呀？
屈返你轉頭！

屌你老母咳就帶口罩啦

重點係信錯文宣都百利而無一害
信錯政府就好 lun 大獲!

方向正確
一隻全新未知既病毒咁高傳染性真係恐怖過sars
的而且確SARS MERS 呈陰性係無咩意思
但如果係其他流感呈陽性可以assume係病徵既源頭
所以其他flu test pos 對比乜乜neg有意義好多

睇埋樓主置頂果句其實 ok

希望今次可以黎個藍絲種族大清洗
大量藍廢中老病死

好撚怕死n95 定普通口罩

依家仲講緊準備 食撚屎啦

呢個大陸女人係殺人犯

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

講過幾多次豬嘴個芯會帶埋D菌入屋

報就一定要報，講緊香港，咁先跟進到每一可疑個案，同埋 track 到整體發展情況，例如有冇突然增加，因為每一間診所衹知自己嘅 case，要睇大數先知有冇問題。

如果係新野要多D時間先做到 DNA sequencing ，已前已經 sequence 左果D就快好多 check 到，所以到而家應該都幾肯定係新變種病毒，而街市源頭，個案病情，似 SARS 同類嘅冠狀病毒。

唔係，冇病徵而傳染俾人嘅個案，沙士係冇。流感就可以潛伏期擴散。

唔知點解覺得都幾大機會係特登整出嚟for今次運動 唔知又有咩陰謀 想停止？定借病毒殺人？抑或係從內部打散香港人凝聚力等人先處理病毒

但對經濟打擊仲大…

而家最緊要睇下有冇武漢醫護中招，係最快證實有人傳人。

中共只要自己仲係有權有財嗰批就得 理得出面經濟有幾差

唔係十七年前果隻，因為果隻真好勁，一有就大爆發全世界都知，所以 exactly 果隻應該係絕左種，但佢同宗嘅病毒喺動物 host 一直存在，喺野味街市咁環境，咁多唔同動物堆埋一起，再出一隻新變種唔出奇，講真係遲早嘅事。

唔係回
係去

我地而家要透過打擊香港經濟搞到支爆

世衛冇乜實權。

blackbloc先有用

係，仲好近個街市，尋晚明報睇到，一兩條街。

唔信係正常，自己 fact check。

如果唔係去高危地方，例如醫院，由武漢嚟嘅火車，唔使N95 啦，普通口罩 ok，但勤洗手好緊要，

比黨洗撚哂腦

咁咪自己帶口罩係咁咳，嚇到佢地帶埋囉。

未sequnce到個exact strain姐 太多未知數 所以未引起到恐慌 唔代表現家呢隻唔勁嘅 可能係sars antigenic variation

其實醫生都係用外科口罩做手術
所以其實平時啲口罩已經好勁

如果你好怕 咪帶N95
不過貴少少 會焗啲

最緊要係口罩貼得住塊面

Agree，亦都冇話佢唔勁。

病毒呀

你會唔會出一次街就抌咗個豬嘴?

正常要幾耐?

武漢30號已經有官方文件發現疫情
到而家都仲未搵到種類?

如果過咗段時間都仲未公佈
就一撚定係大撚鑊

加大番100倍就差唔多

多撚得依啲人搞到有沙士

好難講，流感季節，會好多肺炎之類入醫院，佢地唔會咁快有意識某D個案唔係流感，多數係見醫左咁多日都唔退燒先開始驗下野，驗唔到又諗下換下藥又 hea 下，兩三個星期好快過去，R 哂頭唔知係乜然之後聽到其他醫院有相似情況，再開下會，仲可能要俾D黨委屌下，到真包唔住光先至再攞樣本從頭驗過，所以就算科技存在，以上原因可以令到 delay 好耐。當然仲未計立心隱瞞。

cls

咁如果真係人傳人 高傳染度嘅話
到而家應該所有省份已經有患者
差咗發現咗未

我已經病咗....朝早即刻睇醫生
我入唔入返一轉狗屋先?

陰謀論咁諗
今次共狗可能真係想要呢個病黎滅撚曬所有香港人
低成本 又唔洗承受國際壓力
一句 “咁有病毒未揾到解決方法我都救唔到架”
就可以唔撚洗理呢壇嘢
等香港人全部因爲呢埸病疫死撚曬
生化武器咁款

想請兩樣野，第一何柏良講得好岩，完整嘅公共衛生調查要好耐，而家已經有咁多個案，就應該假設係已經有人傳人咁處理。直至危機完。

第二，醫護係高危，如果人傳人，好快會見武漢有醫護中招，咁咪知囉。

黨鐵 佢哋啲口水係咁噴

大家麻煩阻你30秒report依個藍屍「老逗搵仔」TG頻道，入面有好多手足個人資料!!!睇一睇就知有幾恐怖！

1）入暴徒檔案室 @thugarchive
2）入info>report＞violence、child abuse etc. 舉報

跪求幫手！
多你一個就好多

嗱，呢樣野要 zoom 入分析。口水 droplet 喺空氣係唔會停留好耐，即係話除非你同個病人同一架車，尤其如果空氣唔流通，咁你直接由呼吸感染機會唔大。

但係，果D口水會留喺週圍環境好多個鐘，例如扶手之類，之後上車所有人都可以中招。所以我成日話，口罩有用，但洗手更加有用呀。

44嘅2次方就差唔多

火星男孩講過2020年，地球上有一片大陸會發生大災難

唔通就係講緊新疆沙士

放工時間 有時佢咳兩吓真係會噴到
我試過後邊條友咳 我隻手都有佢啲口水
洗手真係要mark 低

據香港中文大學何鴻燊呼吸系統學講座教授許樹昌醫生解釋，常見的肺炎可分為病毒性肺炎和細菌性肺炎。「病毒性肺炎可由流感、中東呼吸綜合症引起，沙士引起的肺炎亦可歸類為病毒性肺炎的一種。細菌性肺炎是由例如肺炎鏈球菌、金黃葡萄球菌等細菌引起。另外，亦有一種真菌性肺炎，但這種肺炎較少見，多數發生在免疫力很差的人身上。」就近年的病例來說，病毒性肺炎的個案佔比細菌性肺炎較多，許醫生解釋這有賴基因測試的技術進步，有助找出病因，但他補充有接近一半的社區性肺炎個案還是找不到成因。

琴日先講到好少事
信你就仆街啦

最敝你唔喺到果陣，佢對在張枱咳，轉頭你去用張枱，摸哂都唔知。

有心理準備，疫性D消息係成日變㗎。

屌 佢哋又真係好鍾意周圍hi
可能要買埋手套先得

洗手最有用，因為手套變左傳染源頭，你仲要小心處理。

今次樓市跌借財仔都要掃多幾個單位

一日洗廿次先得

所以記住，喺公眾地方，你摸嘅每一樣野，就等於接觸所有之前出現過嘅人嘅分泌物，例如巴士，就算架車每更都有抹過哂，你依然係摸緊對上咁多過鐘嘅所有人嘅排泄物。

如果你地能夠俾我講到驚，就好啦，最怕唔識驚，同埋驚錯野。

想扶植澳門，踩低香港

正常,吸取上次教訓

武漢一定仆哂街啦 又食野味 仲要害人
香港如果又變03年真係多得廢柴港府同中共

買定哂口罩 消毒野 日日戴口罩啦
經過沙士重唔識驚咩

根本最有效就係拒絕支那賤畜入境

全民口罩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

緊急

其實我怕就怕政府屈被捕手足有SARS，之後冇可疑

支共班官個個身家百億聲 驚你經濟差......

屌你老母而家先肯做嘢
如果有事呀 社區一定有
勁後知後覺

要整個長輩圖
全民口罩
借力打力
講港共政府無能

港共無能 欺騙市民 出街要帶口罩

Push

應該爆到生化危機咁

[b][港共府準備提升本港的防疫級別至嚴重/b]
準備提升
一早要啦DLLM垃圾港共政府

又話唔洗太擔心

用毒TG都唔夠，要生化戰滅絕香港人。

今次唔敢講香港爆先
上面應該真係爆到九彩

歷史上國之將亡，多數伴隨瘟疫。

明顯係，隨便一個到武漢過來既人都有料到，證明武漢感染人數一定唔低

齊齊戴口罩，令香港市面重現沙示景況！
藍屍記得唔好戴，快撚d死。

27個已經係上星期事, 以03年睇, 應該點報都不過60, 然後事實上?

又係年尾開始, 一玩就半年先收到科

諗諗下個蘋果廣告真係唔對路，上次一出就沙士，今次又係咁

11月已經爆緊
我地2019年12月先知

終於啲人全民口罩日 藍絲唔好撚戴啊

其實武漢啲人識得周圍走

而家大陸的確個個呈陰性，d病毒測試好似鎖頭咁，你條鎖匙崩左小小就開唔到，但唔識話你知你條鎖匙都95%似架喇

樓主有冇瞓過

武漢爆發不明原因肺炎，但至今當地政府仍未公佈致病的病毒種類。據悉當地已掌握今次導致不明肺炎爆發的病毒，很大機會是由動物跳到人的新品種冠狀病毒。有本港專家認為，因應內地很大機會出現新品種冠狀病毒，政府應立即提升應變級別，由現時戒備級別提升至嚴重級別。港府今日宣佈，政府作出風險評估並啟動「嚴重」應變級別，在嚴重應變級別下，「對公共衞生有重要性的新型傳染病」對市民健康的即時影響屬於中等。

港府發言人表示，政府為應付「對公共衞生有重要性的新型傳染病」一旦爆發而擬定的準備和應變計劃，並採納三級應變級別。該三個應變級別（戒備、嚴重及緊急）會按可影響香港的「對公共衞生有重要性的新型傳染病」的風險評估及其對社會造成的健康影響而啟動。衞生署衞生防護中心發言人指，「對公共衞生有重要性的新型傳染病」指此前不知道能令人類致病的病原體所引致的任何傳染病，但由於其特性或已改變，故不論其是否具備在人與人之間有效地傳播的能力，人類亦會受到感染，這類疾病可能在國際間傳播，引致公共衞生緊急事件。政府會因應最新的科研實證和發展，不時評估風險，啟動或解除應變級別，並採取相應的防控措施。

未有呢單嘢前日日都帶緊 ，呢家一定會繼續做

升咗了

就算知大獲都唔會講出嚟啦
想被自殺咩

×1000

港共政府會唔會繼續大力推禁蒙面法呢！？

港支開關送大禮

可能港共想啲人唔出嚟就主動提升級別。

如果咁啱有個大學教授黎香港。。
咁啱住係中女社持有嘅維景酒店。。
咁啱有人執房或者 serve 個教授。。再係商場行街同返屋企食飯。。

強國「幫助」香港唔係第一次
真·香港人一定要萬事小心，做好準備
唔好俾十六年前慘況再次發生

傳染傷風紙電話

即係好撚嚴重

警狗藍屍番咗支那就咪撚再落嚟 咪撚害香港

支持藍屍警狗相信黨既實力

日日番支那 仲要番武漢食野味

驚佢老尾

中國累死人

送完大禮 幫助你

尋日睇醫生上呼吸道感染 冇返過大陸##發左4日燒

咁相信 仲嚟香港做乜

點解一月二仲係加強監測
一月三已經啟動嚴重應變級別

死左唔計

佢學中共將所有嘢掉轉嚟講?

隔離有午餐肉有閪屌既日子不遠

距

自由行仲係好自由

推
戴口罩出街，保障自己！

樓爆

咁捨得停高鐵未

即刻念起真係咁巧合